有冇人知邊到可打沙包但唔駛上堂

知就回，謝。

home

望下自己

入18區各大警署講暗號就會有幾條藍衫既師傅過黎比你任打，唔使錢架

暗號係黑警死全家

不嬲入黑社會開既拳館打沙包都唔駛錢，直接行入去打，有人逗你就話自己跟墜天地獄獸就無人敢攪你